{"name":"Differentiator","description":"A tour describing the Differentiator plugin \/ Eine gef\u00fchrte Tour, die das Plugin Differentiator erkl\u00e4rt \/ Une visite guid\u00e9e qui explique le plugin Differentiator \/ Una tour utente che spiega il plugin Differentiator \/ Un tour que describe el plugin Diferenciador \/ Uma demonstra\u00e7\u00e3o ao utilizador acerca das funcionalidade do m\u00f3dulo Direfenciador","pathmatch":"\/local\/differentiator%","enabled":"1","sortorder":"2","configdata":"{\"placement\":\"top\",\"orphan\":\"0\",\"backdrop\":\"0\",\"reflex\":\"0\",\"filtervalues\":{\"category\":[],\"course\":[],\"courseformat\":[],\"role\":[],\"theme\":[]},\"majorupdatetime\":1566239959}","version":"2019120400","steps":[{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">The Differentiator<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Der Differentiator<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Le Differentiator<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Il Differentiator<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">El Diferenciador<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">El Diferenciador<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">O Diferenciador<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">The Differentiator is a tool which helps you write and collect learning goals for your students.\nIt is based on the work by Ian Byrd over at<\/span>\n<span lang=\"de\" class=\"multilang\">Der Differentiator ist ein Werkzeug, das Ihnen hilft, Lernziele f\u00fcr Ihre Studierenden zu schreiben und zu sammeln.\nEs basiert auf der Arbeit von Ian Byrd unter <\/span>\n<span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Le Differentiator est un outil qui vous aide \u00e0 r\u00e9diger et \u00e0 recueillir des objectifs d'apprentissage pour vos \u00e9tudiant-e-s.\nIl base sur le travail de Ian Byrd, sous<\/span>\n<span lang=\"it\" class=\"multilang\">Il Differentiator \u00e8 uno strumento che ti aiuta a scrivere e raccogliere obiettivi formativi per i tuoi studenti.\nSi basa sul lavoro di Ian Byrd, sotto<\/span>\n<span lang=\"es\" class=\"multilang\">El Diferenciador es una herramienta que le ayuda a escribir y coleccionar objetivos de aprendizaje para sus estudiantes.\nEst\u00e1 basado en el trabajo de Ian Byrd en<\/span>\n<span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">El Diferenciador es una herramienta que le ayuda a escribir y coleccionar objetivos de aprendizaje para sus estudiantes.\nEst\u00e1 basado en el trabajo de Ian Byrd en<\/span>\n<span lang=\"pt\" class=\"multilang\">O Diferenciador \u00e9 uma ferramenta que lhe ajuda a escrever e a reunir objetivos de aprendizagem para os seus alunos.\n\u00c9 baseado no trabalho de Ian Byrd em<\/span>\n <a href=\"http:\/\/byrdseed.com\/differentiator\">byrdseed.com\/differentiator<\/a>.","targettype":"2","targetvalue":"","sortorder":"0","configdata":"{}"},{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Your learning goal collection<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Ihre Lernziel-Sammlung<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Votre collection d'objectifs d'apprentissage<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">La tua collezione di obiettivi formativi<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Su colecci\u00f3n de objetivos de aprendizaje<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Su colecci\u00f3n de objetivos de aprendizaje<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Sua cole\u00e7\u00e3o de objetivos de aprendizagem<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Here are listed \u2013 or will appear listed \u2013 the learning goals you wrote. Keep them handy and nearby for use. They're sorted alphabetically based on their title and there are options to delete, duplicate, copy to the clipboard and edit.<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Hier sind \u2013 oder werden \u2013 die von Ihnen geschriebenen Lernziele aufgelistet. So sind sie stets f\u00fcr den Gebrauch griffbereit und in der N\u00e4he. Sie sind alphabetisch nach ihrem Titel sortiert und es gibt Optionen zum L\u00f6schen, Duplizieren, Kopieren in die Zwischenablage und Bearbeiten.<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Les objectifs d'apprentissage que vous avez \u00e9crits sont \u2013 ou serons \u2013 \u00e9num\u00e9r\u00e9s ici. Ainsi, ils sont toujour \u00e0 port\u00e9e de main et \u00e0 proximit\u00e9 pour pouvoir les utiliser. Ils sont tri\u00e9s par ordre alphab\u00e9tique en fonction de leur titre et il existe des options pour supprimer, dupliquer, copier dans le presse-papiers et \u00e9diter.<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Gli obiettivi formativi che hai scritto sono \u2013 o saranno \u2013 elencati qui. Di conseguenza, sono sempre vicini e a portata di mano per poterli utilizzare. Sono ordinati in ordine alfabetico per titolo e ci sono opzioni per cancellare, duplicare, copiare negli appunti e modificare.<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Aqu\u00ed est\u00e1n listados - o aparecer\u00e1n listados - los objetivos de aprendizaje que Usted escriba. Cons\u00e9rvelos accesibles y listos para usarse. Est\u00e1n ordenados alfab\u00e9ticamente basados en sus t\u00edtulos y hay opciones para eliminarlos, duplicarlos, copiarlos al portapapeles y editarlos.<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Aqu\u00ed est\u00e1n listados - o aparecer\u00e1n listados - los objetivos de aprendizaje que Usted escriba. Cons\u00e9rvelos accesibles y listos para usarse. Est\u00e1n ordenados alfab\u00e9ticamente basados en sus t\u00edtulos y hay opciones para eliminarlos, duplicarlos, copiarlos al portapapeles y editarlos.<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Aqui est\u00e3o listados - ou aparecer\u00e3o listados - os objetivos de aprendizagem que escreveu. Mantenha-os sempre \u00e0 m\u00e3o e prontos a serem usados. S\u00e3o apresentados por ordem alfab\u00e9tica com base no t\u00edtulo e existem op\u00e7\u00f5es para apagar, duplicar, copiar para a \u00e1rea de transfer\u00eancia e editar.<\/span>","targettype":"0","targetvalue":"#local-differentiator-app > div > div > span","sortorder":"1","configdata":"{\"placement\":\"bottom\"}"},{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Create a new learning goal<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Ein neues Lernziel schreiben<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">\u00c9crire un nouveau objectif d'apprentissage<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Creare un nuovo obiettivo formativo<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Crear un nuevo objetivo de aprendizaje<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Crear un nuevo objetivo de aprendizaje<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Criar um novo objetivo de aprendizagem<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">To create a new learning goal, click this button.\n\nDo click this right now to get to the editing tool.<\/span>\n<span lang=\"de\" class=\"multilang\">Um ein neues Lernziel zu erstellen, klicken Sie auf diese Schaltfl\u00e4che.\n\nKlicken Sie jetzt darauf, um zur Bearbeitungsoberfl\u00e4che zu gelangen.<\/span>\n<span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Pour cr\u00e9er un nouvel objectif d'apprentissage, cliquez sur ce bouton.\n\nCliquez maintenant sur ce bouton pour acc\u00e9der \u00e0 l'outil d'\u00e9dition.<\/span>\n<span lang=\"it\" class=\"multilang\">Per creare un nuovo obiettivo di apprendimento, fare clic su questo pulsante.\n\nClicca adesso su questo pulsante per accedere allo strumento di modifica.<\/span>\n<span lang=\"es\" class=\"multilang\">Para crear un nuevo objetivo de aprendizaje, elija este bot\u00f3n.\n\nEl\u00edjalo ahora mismo para obtener la herramienta para editar.<\/span>\n<span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Para crear un nuevo objetivo de aprendizaje, elija este bot\u00f3n.\n\nEl\u00edjalo ahora mismo para obtener la herramienta para editar.<\/span>\n<span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Para criar um novo objetivo de aprendizagem, clique neste bot\u00e3o.\n\nClique agora para aceder \u00e0 ferramenta de edi\u00e7\u00e3o.<\/span>","targettype":"0","targetvalue":".learninggoals-edit-add > button","sortorder":"2","configdata":"{\"placement\":\"bottom\",\"backdrop\":\"1\",\"reflex\":\"1\"}"},{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Set the learning goal title<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Den Titel des Lernziels setzen<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Definir le titre de l'objectif d'apprentissage<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Definire il titolo del obiettivo formativo<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Configurar el t\u00edtulo del objetivo de aprendizaje<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Configurar el t\u00edtulo del objetivo de aprendizaje<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Configurar o nome do objetivo de aprendizagem<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Fill in the title of your learning goal here. This helps you finding it in the list later on.<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Geben Sie hier den Titel Ihres Lernziels ein. Dies hilft Ihnen, es sp\u00e4ter in der Liste zu finden.<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Inscrivez ici le titre de votre objectif d'apprentissage. Cela vous aidera \u00e0 le trouver dans la liste plus tard.<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Indica qui il titolo del tuo obiettivo formativo. Questo vi aiuter\u00e0 in seguito a trovarlo nell'elenco.<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Llene aqu\u00ed el t\u00edtulo de su objetivo de aprendizaje. Esto le ayuda a encontralo despu\u00e9s en la lista.<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Llene aqu\u00ed el t\u00edtulo de su objetivo de aprendizaje. Esto le ayuda a encontralo despu\u00e9s en la lista.<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Preencha aqui o t\u00edtulo do seu objetivo de aprendizagem. Facilita a pesquisa por objetivo.<\/span>","targettype":"0","targetvalue":"#local-differentiator-app > div > div > div > div:nth-child(1) > p:nth-child(1) > input[type=\"text\"]","sortorder":"3","configdata":"{}"},{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Edit the learning goal<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Das Lernziel bearbeiten<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Editer l'objectif d'apprentissage<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Modificare l'obiettivo formativo<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Editar el objetivo de aprendizaje<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Editar el objetivo de aprendizaje<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Editar o objetivo de aprendizagem<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">You can edit out all of those fields with make up a whole sentence. Feel free to empty unused ones.<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Sie k\u00f6nnen alle diese Felder ausf\u00fcllen und einen ganzen Satz bilden. Z\u00f6gern Sie nicht, unbenutzte Felder zu leeren.<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Vous pouvez remplir tous ces champs afin de composer une phrase compl\u00e8te. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vider les champs qui ne sont pas utilis\u00e9s.<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Puoi compilare tutti questi campi per comporre una frase completa. Sentiti libero di svuotare i campi non utilizzati.<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Usted puede editar todos los campos que hacen una oraci\u00f3n completa. Si\u00e9ntase en libertad para borrar los que no utilice.<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Usted puede editar todos los campos que hacen una oraci\u00f3n completa. Si\u00e9ntase en libertad para borrar los que no utilice.<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Pode editar todos esses campos de modo a formar uma frase inteira. Sinta-se \u00e0 vontade para esvaziar os n\u00e3o utilizados.<\/span>","targettype":"0","targetvalue":"#local-differentiator-app > div > div > div > div:nth-child(1) > p:nth-child(2)","sortorder":"4","configdata":"{}"},{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Word categories handlers<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Wortkategorien-Handler<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Gestionnaires de cat\u00e9gories de mots<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Gestori di categorie di parole<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Manejadores de categor\u00edas de palabra<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Manejadores de categor\u00edas de palabra<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Manipuladores de categorias de palavras<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">With those tabs you choose the word templates for the fields in colored borders.<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Mit diesen Registerkarten w\u00e4hlen Sie die Wortvorlagen f\u00fcr die Felder mit den farbigen Rahmen aus.<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Avec ces onglets, vous choisissez les mod\u00e8les de mots pour les champs en bordure color\u00e9e.<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Con queste schede, si scelgono i modelli di parole per i campi con un bordo colorato.<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Con estas pesta\u00f1as Usted elige las plantillas de palabras para los campos con bordes coloreados.<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Con estas pesta\u00f1as Usted elige las plantillas de palabras para los campos con bordes coloreados.<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Com esses separadores, pode escolher os modelos de palavras para os campos nas caixas coloridas.<\/span>","targettype":"0","targetvalue":"#local-differentiator-app > div > div > div > div:nth-child(2) > div > ul","sortorder":"5","configdata":"{\"placement\":\"left\",\"backdrop\":\"1\"}"},{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Choose your words<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">W\u00e4hlen Sie ihre W\u00f6rter<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Choisissez vos mots<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Scegli le tue parole<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Elegir sus palabras<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Elegir sus palabras<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Selecionar as suas palavras<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">When you click one of those words, it will be put in the learning goal sentence above.<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Wenn Sie auf eines dieser W\u00f6rter klicken, wird es in den obigen Lernzielsatz eingef\u00fcgt.<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Lorsque vous cliquez sur l'un de ces mots, il sera plac\u00e9 dans la phrase de l'objectif d'apprentissage ci-dessus.<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Quando si fa clic su una di queste parole, verr\u00e0 inserita nella frase dell'obiettivo formativo di sopra.<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Cuando Usted elija una de esas palabras, ser\u00e1 puesta en la oraci\u00f3n del objetivo de aprendizaje de arriba.<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Cuando Usted elija una de esas palabras, ser\u00e1 puesta en la oraci\u00f3n del objetivo de aprendizaje de arriba.<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Quando clica numa dessas palavras, ela ser\u00e1 colocada na frase do objetivo de aprendizagem apresentado acima.<\/span>","targettype":"0","targetvalue":"#link0 > div > div > div:nth-child(1) > div","sortorder":"6","configdata":"{\"placement\":\"right\"}"},{"title":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">Save or cancel<\/span><span lang=\"de\" class=\"multilang\">Sichern oder Abbrechen<\/span><span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Enregistrer ou annuller<\/span><span lang=\"it\" class=\"multilang\">Salvare o annullare<\/span><span lang=\"es\" class=\"multilang\">Guardar o Cancelar<\/span><span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Guardar o Cancelar<\/span><span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Guardar ou Cancelar<\/span>","content":"<span lang=\"en\" class=\"multilang\">When you're finished or if you want to abort, press the 'Save' or the 'Cancel' button.\n\nClick 'Cancel' now to return and end this user tour.<\/span>\n<span lang=\"de\" class=\"multilang\">Wenn Sie fertig sind oder abbrechen m\u00f6chten, dr\u00fccken Sie die Schaltfl\u00e4che \"Sichern\" oder \"Abbrechen\".\n\nKlicken Sie jetzt auf 'Abbrechen', um zur\u00fcckzukehren und diese gef\u00fchrte Tour zu beenden.<\/span>\n<span lang=\"fr\" class=\"multilang\">Lorsque vous avez termin\u00e9 ou si vous voulez annuler, appuyez sur le bouton 'Enregistrer' ou 'Annuler'.\n\nCliquez maintenant sur 'Annuler' pour revenir et terminer cette visite guid\u00e9e.<\/span>\n<span lang=\"it\" class=\"multilang\">Quando si \u00e8 finito o se si desidera annullare, premere il pulsante 'Salva' o 'Annulla'.\n\nOra clicca su 'Annulla' per tornare e completare la tour utente.<\/span>\n<span lang=\"es\" class=\"multilang\">Cuando haya terminado o si desea abortar, presiones el bot\u00f3n para 'Guardar' o el de 'Cancelar'.\n\nElija 'Cancelar' ahora para regresar y terminar este tour para usuario.<\/span>\n<span lang=\"es_mx\" class=\"multilang\">Cuando haya terminado o si desea abortar, presiones el bot\u00f3n para 'Guardar' o el de 'Cancelar'.\n\nElija 'Cancelar' ahora para regresar y terminar este tour para usuario.<\/span>\n<span lang=\"pt\" class=\"multilang\">Quando terminar ou se pretender cancelar, pressione o bot\u00e3o 'Guardar' ou 'Cancelar'.\n\nClique agora em 'Cancelar' para voltar e finalizar esta demonstra\u00e7\u00e3o ao utilizador.<\/span>","targettype":"0","targetvalue":"#local-differentiator-app > div > div > div > div.mt-3","sortorder":"7","configdata":"{\"backdrop\":\"1\",\"reflex\":\"1\"}"}]}